檢疫變逃疫 一名隔離檢疫男子青沙公路跳車被制服

今日(13日)清晨6時許，一輛載有3名接受隔離檢疫人士的小巴，沿青沙公路駛往火炭駿洋邨，駛至大圍近松嶺路，其中一名接受檢疫男子突然打開車尾太平門跳車逃走，司機見狀報警。

其後，數名警員接報趕至，其中一名便裝警員上前制止跳車漢時遇反抗，經一番糾纏終將其制服，他一度躺在路旁吸煙；便裝警身體感痛楚，跳車漢亦報稱受傷，兩人隨後由救護車送院治理。

事件中出現一段小插曲，有記者路經見狀，即時上前訪攝，期間遭警員阻止及用手遮擋鏡頭，擾攘一番才讓記者離開。

痴撚線

藍屍？

襲警+拒捕

經一番糾纏終將其制服，他一度躺在路旁吸煙

又係便裝

冷靜下

為咗避隔離可以去到幾盡

訓住食.....

煙癮起扯返飛姐

據悉，韓男昨日（12日）在伊利沙伯醫院進行新冠肺炎病毒測試，期間在未經批准下離開醫院，警方及後於油麻地一間酒店尋獲事主，並於今晨5時半安排小巴將他送往駿洋邨進行隔離，豈料韓男卻在途中第二度「逃走」，打開小巴逃生門跳車。

屌佢老母條友連走兩次

01唔貼LINK

話知佢 告暴動就啱

其實會唔會知自己中撚左先偷走

高速公路走得去邊

cls

似波台手足

事後煙 🚬

想落車食支煙仔啫

如果中左招仲俾佢吸煙

便衣狗跟佢上車一定中招

班狗都要隔離埋

祝果幾隻狗隻中肺炎

收左柯打要播毒？
任務失敗有後果？

夢Xxx

有記者路經見狀，即時上前訪攝，期間遭警員阻止及用手遮擋鏡頭，擾攘一番才讓記者離開。

做咩啊黑警
驚俾人知係新移民唔合作？

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #國際戰線 #黃色經濟圈 #移民走資 #聯繫匯率 BNO「5+1」

一開始已經違檢疫法

廢中: 其實我只係想食枝煙姐, 我唔想搞大件事ga

點解唔開槍射死佢

煙癮起啫

佢係著緊皮鞋定波鞋

好撚型

便衣molamola

點解唔出畜龍同武警
呢d行為嚴重危機支那国安全

等睇今晚新聞第三度逃走

仲要食返口煙

千祈唔好傳染畀全世界最英勇嘅香港警察，千祈唔好

襲警
拒捕
暴動
煽動鼓吹國家分裂

直接槍殺啦

新聞話係韓仔黎

第二十四條 為脅迫中央人民政府、香港特別行政區政府或者國際組織或者威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動之一的，即屬犯罪：

（一）針對人的嚴重暴力；

（二）爆炸、縱火或者投放毒害性、放射性、傳染病病原體等物質；

（三）破壞交通工具、交通設施、電力設備、燃氣設備或者其他易燃易爆設備；

（四）嚴重干擾、破壞水、電、燃氣、交通、通訊、網絡等公共服務和管理的電子控制系統；

（五）以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。

犯前款罪，致人重傷、死亡或者使公私財產遭受重大損失的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑；其他情形，處三年以上十年以下有期徒刑。

有無奶返隻便衣兩野？願肺炎歸黑警

凱婷條仔?

01話韓仔 不過韓仔入到境咩？
唔係非香港居民無得入境？

自由既空氣

可能本身係香港住

死黑警都有今日

大獲 爆到咁 慘

手足

其實真係咁痛苦咩
以前暑假無閪屌, 係屋企成個月都係咁啦

好型 好chill

痴線gta玩上腦

食返飛先啦

燃點香煙飲啖酒，所有不快都溜走～

無啦啦拉人去坐監 仲要變埋做公屋狗 係人都走啦

呢個LM坐硬

屌佢老味，構圖完美，成個CD封面咁

頂唔順要食枝煙先

大神

屌 諗到訓係度咬住支煙個畫面
好無賴有d搞笑

輕鬆

肯定係d過期畜牲

呢啲仆街起碼要坐兩三年先得

做慣咗手勢改唔切

巴比龍

仲要食枝煙

散播病毒 違反國安法

我都覺得佢哋慣咗覺得所有記者都係敵人

大陸仔